一人一個最想另一半改善嘅地方

我先，希望男朋友多啲主動分享生活上嘅大小事，開心唔開心都好 成日係我主動問佢先會講，乜中意一個人唔係咩都會想分享俾對方知咩 但佢話本身性格就係咁

希望另一半平日應洗則洗，唔好再洗(咁多)(我嘅)錢

好想佢醒D有記性D
不過女朋友細個開始有ADHD, 屋企又唔理佢搞到冇好好醫過咁
學緊100%包容佢

洗多d頭

唔好咁懶，次次都去到最後一刻先開始做

想佢向屋企人/朋友承認我存在
想唔好成日aa
一齊左咁耐只係請過我幾次飲野

唔夠主動

咁耐都未俾我搵到佢

早幾個月見到會以為係我女朋友出post

有自己嘅興趣 佢好似咩興趣目標都無

same here

你同你男友講你嘅趣事佢會唔會有興趣? 佢唔分享自己嘅事 咁你地平時傾開咩架?

依家呢？

我係好中意share自己野嘅人 覺得對住愛人先有種感覺係乜都講 佢都會俾回應 我地多數傾係街見到嘅野

呢啲女真係好撚煩

比多錢我洗，定期帶我去酒店食米芝蓮級數既餐廳，過時過節要送厚禮

搵個好d既另一半

快啲出現
再唔出現我好快會死

咪撚再爆甲屌你老母好撚痛

多唔多common topic。會唔會內容悶 所以佢唔想覆?定佢功課忙?

唔開心問佢咩事果陣要開聲講
唔好要人等佢十世咁
會覺得好氣餒

腸胃生性啲，唔好次次臨出門口/臨上車先黎急屎